[意甲之恥]阿特蘭大半大全大投資學會

成日開大波既阿特蘭大
每場100半大全大買到季尾睇下有冇得贏
淨買中位數1.5 3.5

1. 主 vs 森多利亞 -200

開季執咗幾場
準備睇一開po即刻燈到仆街

樓主快啲約AA開床單

果然出po第一場就燈到完半場前炒12碼開唔到半大
好彩完場前都重整多粒開到4球大

1. 主 vs 森多利亞 1-3 (0-1) -25
2. 主 vs 阿積士

累計: -25

掛住打機唔記得買
直接走地買個3.5大算

1. 主 vs 森多利亞 1-3 (0-1) -25
2. 主 vs 阿積士 2-2 (0-2) +168
3. 客 vs 克羅托內

累計: +143

今季火力好似弱左啲

希望黎緊打低利，睇下邊隊嘅迫搶勁啲

上場唔記得買半大開到
但半場3粒都竟然下半場入唔到第4球

今次對住後防不穩既猁狗
應該會對攻格啦掛

1. 主 vs 森多利亞 1-3 (0-1) -25
2. 主 vs 阿積士 2-2 (0-2) +168
3. 客 vs 克羅托內 1-2 (1-2) -100
4. 主 vs 利物浦

累計: +43

收曬錢

阿特後防不穩咋 人地單邊入五球

睇嚟歐聯跟得過

估唔到係咁樣單邊開
之前對拿玻里又係阿特自爆半場已經輸4粒

上場自爆輸5球開到半大全大
打近兩場後防穿窿既國米唔知又會點呢

1. 主 vs 森多利亞 1-3 (0-1) -25
2. 主 vs 阿積士 2-2 (0-2) +168
3. 客 vs 克羅托內 1-2 (1-2) -100
4. 主 vs 利物浦 0-5 (0-2) +167
5. 主 vs 國際米蘭

累計: +210

國際賽前同國米已經冇乜波入
部份球員舟車勞頓後返返黎會唔會更加唔識入波?

1. 主 vs 森多利亞 1-3 (0-1) -25
2. 主 vs 阿積士 2-2 (0-2) +168
3. 客 vs 克羅托內 1-2 (1-2) -100
4. 主 vs 利物浦 0-5 (0-2) +167
5. 主 vs 國際米蘭 -200
6. 客 vs 史柏斯亞

累計: +10[/quote]